話籃球係玩具班人係咪全部唔夠170

動機係乜？
踩低籃球係咪可以為身材矮小嘅你出一口氣？

利申 : 尊重所有體育運動

講到香港打籃球個個二米高咁

求其喺街場執件足波撚都有170
你班玩具撚高嗰2 cm就以為自己真係nba狒狒牙

笑鳩佢地無冷氣唔打得波呀

玩具撚街場咪又係足波撚身材

大把運動都室內 有乜好比？

點解一講籃球 你就要拎足球來比？

唔通攞冰壺黎比

街場冇冷氣都係咁打波啦

點解一定要搵來比？明明兩種唔同運動

算啦樓主 佢哋唔鐘意咪算囉 有必要同佢地拗咩？

你夠一講籃球就用身高嚟比啦 ！真係未聽過有人撐一種運動係用身高嚟撐囉 ！

樓主諗下係英文黎睇
籃球比賽都可以叫game
玩耍又係叫game
冇錯呀

我覺得身高喺籃球來講係極為重要
所以我先會問 討厭得籃球 會唔尊重佢笑佢係玩具嘅人
係咪都係有身高問題

運動就係咁多類別
樣樣都鬥唔多嘅野
純鬥準 鬥快 鬥大力嘅運動都存在

唔希望有個風氣係專登去踩低一種運動
對任何人都冇利
我自己本身乜運動都玩

身高呢樣野係先天
你唔可能話練高10cm20cm
當然你可以練其他野
但籃球睇黎係高既人有明顯優勢

因為身高對籃球重要，所以憎籃球嘅人係婑...

依個假設有logic ？

我覺得有唔少運動 都有一部份人有先天明顯優勢
跳遠 跳高都一堆屈高屈身材比例

問題來 想做下統計

係
某程度呢d 運動係冇咁吸引大眾
但唔代表憎既人係比較矮

所以我冇話一定 我係用“係咪”來問下大家
擺明係唔尊重嘅語氣阿
鬼叫佢地唔尊重運動？

就係你依d用身高嚟捧籃球，下下高婑論成敗先搞到大眾對籃球咁嘅觀感 ！唔同運動講唔同身體條件，但標榜到會標籤「婑」就無謂，游水好體臂展，但唔會反而質問游唔掂嘅人係咪手短。

PS：你老母接咗幾多個客、想做吓統計？

你唔洗同波台認真喎

現實中未聽過人話籃球係玩具 係兩登班波台仔咁講姐

你越認真越嬲佢地咪越過癮

你呢個topic引戰
想人尊重一樣野唔係用呢種手法
況且上兒登勿認真

游水例子講得幾好阿

我老母唔接客，0個